比晒落台階支共 北京爆發武肺 人大常委扮開唔到會當無事發生過

如果係真 即係係佢自己放毒

佢哋當去北京玩?

一早有人中唔報姐
依家報轉移視線

放其他區阻唔到開會，唯有自爆

香港有一大渣保皇狗係北京返黎冇隔離

輸一世架 支共唔好縮啊